各位，無南超

我係無南超赫伯圖奈斯
無南超超

殊樂咇咇

殊樂必必

So, 大家做左幾多付捨離超呢?

殊樂畢比～